達哥應該要成為傑青？

達哥應該做新一代傑青同青年大使
I love you 達叔

歡迎討論